\section*{Приложение 2 — Система оценивания на платформе Kaggle}

Первое задание будет проходить в формате соревнования на платформе Kaggle. Точность решения будет рассчитываться как доля правильно классифицированных временных отрезков тестовых данных от общего числа временных отрезков.

Тестовые данные разделены на две равные части - публичные и приватные. До окончания соревнования на вкладке Public Leaderboard на странице соревнования вам будет доступна точность вашего решения для публичных данных. Вкладка Private Leaderboard, где указана точность решения на приватных данных, станет вам доступна лишь после завершения соревнования. Это сделано для того, чтобы участники не “подгоняли” свои решения под ответ. Баллы за задачу выставляются с использованием результатов из Private Leaderboard. 

В течение соревнования вы успеете отправить несколько решений. При выставлении баллов в Private Leaderboard по умолчанию используется решение с наивысшим баллом на Public Leaderboard. Если вас это не устраивает, вы можете на вкладке My Submissions самостоятельно выбрать до двух решений, которые будут использоваться для выставления оценки за задания, отметив их галочкой в столбце Use for Final Score.
